其實停課但唔封遊樂場有咩用

遊樂場風險仲大

封埋個嘴仲有用

酒吧 泳池 球場 唔封

等d人中左無得入學校數

番工呢

其實大部份教畜上體育堂容許冇病徵嘅細路除口罩
但係小一至小三嘅細路連自己叫唔叫有病都未識分, 亂鳩咁除
礙於好多都係藍底教畜, 港共唔方便釘佢地牌
所以一嘢停

朝朝逼車仲高風險啦

出街抖氣都好危險啦 不如我哋唔好做人阻止病毒擴散

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[gym行動post] 面對人造疫情 尖撚一定要抗命

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

你有仔女咪封

大人唔同細路

唔好將自己同幾歲細蚊仔嚟比啦

大人都係人,死快過啲細路

死還死
智商方面應該都有分別

冇用, 日日見成堆曱甴仔女玩
無視限聚令